\chapter{Titre provisoire : Techniques}
\chaptermark{Techniques}
\minitoc
\newpage
 
\section{Introduction}

L'état de l'art est une passage en revue des techniques informatiques qui permettent de résoudre le type de problème traité ici. Le titre du chapitre doit refléter le problème particulier, exemple État de l'art de la prévision de jalons.

\section{Travaux connexes}

Ici vous expliquez les articles récents qui traitent du même problème que vous ou de problèmes très proches. Avoir 4 ou 5 articles pour parler de ça est un minimum.

Et voici un exemple de citation, où \citet{Arnab2021} présente les transformers pour la vision par ordinateur. 

Une autre façon de citer \citep{Arnab2021}, où la citation est entre parenthèses.

\section{Algorithmes}

C'est ici qu'on pourra mettre plusieurs sections, par exemple une section sur les algorithmes de prétraitement, une section sur les algorithmes de traitement, et même une section sur les évaluations. On ne met ces sections dans l'état de l'art que s'il y a plusieurs solutions possibles. Si un prétraitement est fait de la même manière pour tout le monde, on n'en parle que dans la problématique.

Ici on décrit les algorithmes qui sont utilisables pour ce problème, même s'ils n'ont pas été utilisés.

\section{Conclusion}

Pour conclure on indique quels sont les algorithmes qu'on va tester et ceux qu'on ne va pas tester et pourquoi.